十八區計，有d咩巴士線有喺某區設站，但無乜人注意？

276p/68x 紫翠花園(屯門區)
B2 鍾屋村至藍地(屯門區)
99/299X(大埔區)

31M/235M 昌榮路(北行)(荃灣區)
85P 北角協同中學(灣仔區)
3A 摩星嶺道西行各站(南區)

A20, E21, E21A, 60x, 63x, 68x, 69x, 265B
葵涌交匯處 （葵青區）
A26, A29/P, 38, 40, 42C, 61x, 62x, 258D, 259D, 268C, 269C, 290/A/X
畢架山花園，豐力樓 (深水埗區）
所有入機場及北大嶼山路線
青嶼幹線收費站 （荃灣區）
R8, B5
迪士尼樂園 （荃灣區）
B5，DB03R
欣澳站（荃灣區）

31M/235M 昌榮路 來回都有人上㗎